Продолжение регулярных выражений
--------------------------------

compile(str, cflags)
cflags:
I IGNORECASE
L LOCALE
ДЗ в командоной строке optparse два числа и действие, калькулятор для дробных чисел fractions